有冇諗過，其實達哥都投左泛民一票？

係真兄弟就會明

真係無人想理佢......小角色......

投完美世界m一票